{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032714",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/acro-osiria-residence.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아크로 오시리아 레지던스"
    },
    "text": "アクロオシリアレジデンスは釜山に位置する宿です。 この宿は釜山松亭海水浴場から17分の距離にあり、月見道からは5.4km離れています。 無料Wi-Fi、ATM、手荷物預かり所などがあり、便利に利用できます。 無料駐車場と有料空港シャトルサービスも提供されます。 客室はエアコン、机、専用バスルーム、薄型テレビ、ベッドリネン、都市展望を備えたテラスを提供し、コーヒーマシンやキッチン設備も備えています。 宿の周辺には海雲台駅とベクスコのような名所があり、最寄り空港は金海国際空港として30km離れています。 チェックインは16:00から始まり、チェックアウトは11:00まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "アクロオシリアレジデンスはどこに位置していますか？",
            "answer": "アクロオシリアレジデンスは釜山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アクロオシリアレジデンスから釜山松亭海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "アクロオシリアレジデンスから釜山松亭海水浴場までは約17分の距離です。"
        },
        {
            "question": "アクロオシリアレジデンスから月見道までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "アクロオシリアレジデンスから月見道までは約5.4km離れています。"
        },
        {
            "question": "アクロオシリアレジデンスではどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "アクロオシリアレジデンスでは無料Wi-Fi、ATM、手荷物預かり所などの設備が利用できます。"
        },
        {
            "question": "アクロオシリアレジデンスは無料駐車場を提供していますか？",
            "answer": "はい、アクロオシリアレジデンスは無料駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "アクロオシリアレジデンスは空港シャトルサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、アクロオシリアレジデンスは有料空港シャトルサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "アクロオシリアレジデンスの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "アクロオシリアレジデンスの客室にはエアコン、机、専用バスルーム、薄型テレビ、ベッドリネン、テラスがあります。また、一部の客室にはコーヒーマシンやキッチン設備も備えられています。"
        },
        {
            "question": "アクロオシリアレジデンスの周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "アクロオシリアレジデンスの周辺には海雲台駅やベクスコなどの名所があります。"
        },
        {
            "question": "アクロオシリアレジデンスから最寄りの空港はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "アクロオシリアレジデンスから最寄りの空港である金海国際空港までは約30km離れています。"
        },
        {
            "question": "アクロオシリアレジデンスのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "アクロオシリアレジデンスのチェックインは16:00から始まり、チェックアウトは11:00まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 213,
        "QA": 544
    }
}